識聽一定聽衛蘭

有冇師兄同我一樣覺得衛蘭啲歌好正

睇咗羅蘭

做人無求最好不過

幾乎日日都聽一次佢首
“你知道我在等你們分手嗎”

Ching識嘢

人老了不再飛 無那份勇氣

別再管誰咒你 曾經荒謬闖蕩異地

而加00後問十個都唔知有冇3個知邊個係衛蘭

大碟大家最鍾意邊隻？
我好鍾意imagine
其實E11都好正，但係首激光中好岀戲

叫我

日日都聽一次雜技

明明拎過一次女金 但之後好似又沉番咁
佢值得更紅